大家後生果陣嘅反叛期係點？

分享吓

講咗句粗口

成身都震曬

好反叛

一次過食兩個麥當勞雞翼餐（仲要加大）

反叛

菜老師

跟自己興趣簡科
結果乞食

做mk妹

上堂認真聽書

一次過食2枝煙

試過係老師面前講仆街

爆鳩老師

冇乜點
最多都係瘋狂打機

放學去溫書 諗起都覺得自己個陣時好癲

對大部分人(包括屋企人)完全用道理規矩同人交流同打擊人捉人錯處，絕對無情講(自己都無試過比人入到位)。
最深刻印象係老豆講左句：如果比你有能力，會好恐怖

直接近年睇左d書(同人打交道果d心理)，先開始會體諒人地

一日打5次飛機.

你一定係個無朋友既毒撚黎

得罪講句 巴打好有中二病feel

去網吧打機屋企已經係暴動級

有班中學同學同由細玩到大嘅朋友
宜家夠膽去識朋友同人交流都係因為好清楚道理，同時會令人覺得我份人好悶，當然我可以扮到同其他人一樣好活躍咁，但咁樣好攰，某程度黎睇的確係毒撚

成日駁咀
例如人地話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間

上高登

屌個老師老母
係3樓掟晒啲書落操場

食mk妹

同朋友玩truth or dare食自己啲屎

直情毒撚到我心寒

依家講緊反叛，唔係反智喎

真係好恐怖 中二得好恐怖

如果有能力
即係一個不停挑剔人既廢毒

中學有雜物房裝d康樂用品
果時轉堂要去其他課室上堂
就行緊果時靜靜雞拉我條女去間雜物房打車輪同伸隻手入去揸波

諗起駁咀post

咁你而家有能力未

帶架生番學
之後鐘意左讀書，變左毒撚
利申：讀緊藥劑

真乖

走堂打機

依然係個廢柴毒撚

連續食2枝煙

中二病

佢當左人地覺得佢智商好高

呢到成班成長期都未到
好難搵人認真覆你

真心笑到我仆街

呢個post同高智商post相映成趣

做佐助型毐撚

傳回條俾後面嘅女同學 依家諗返起都覺得好邪惡

係間房睇av點知中毒

將這黑髮染造黃金色 是我最有實力
步入黑夜的我更出色 左與右都滿是我相識
就在百步內 任我主宰
遇著天大事情 不改
我做我大事 我話我話事
隨時能翻天覆雨一次 風聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
平凡人一生只有一次 不想知道怎終止
一手遮掩半截黃街燈 自製我自由神
若在一分鐘裡 過一生
那分鐘 亦有我 理想的 愉快感
就在百步內 任我主宰
遇著天大事情 不改
我做我大事 我話我話事
隨時能翻天覆雨一次 風聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
平凡人一生只有一次 不想知道怎終止

差唔多係咁樣

一個人食個pizzahut大批

好壞

淋雨飲jolly shandy

lunchtime 靜雞雞聞女神張椅

我睇到你講野我已經唔想同你講野
肯定係d懶係眾人皆醉我獨醒
講野又長又臭又冇內容嘅廢柴
你以為你自己冇位俾人入 其實係人地廢撚事浪費口水咋

唔好激佢 話唔定佢而家有啲咩能力㗎.....

我發覺我同樓主真係好似 我永遠返學都病態式遲到 上堂果陣時唔撚聽書 係撚咁碌連登 碌撚到天荒地老 有工作紙又唔撚做 永遠落堂收工作紙果時先黎做 落堂之後比miss照肺 點解我可以咁撚反叛 最後連我自己都原諒唔到自己

入左曉，仲殺埋自己啊哥

係 真係好撚中二病

留名睇反叛期2-3年前

炭化左自己老豆個身體

我覺得係啲記仇記到仆街嘅人
同人嘈嘈下無啦啦撩人n年前犯嘅錯
人地冇預你咁都仲記得 霎時間駁唔到
咁就以為自己巧威威

留心上堂聽書

我覺 口頭禪應該有
你咁講就以偏概全，偷換概念， 有謬誤

依種唔係反叛，直情係變態

喂你個FD 呀

破處

啊媽叫我出黎做嘢
我係都要讀大學

去厠所唔柯屎！！

一日屌5次，賓周都損

日日喺自修室温書

中學雞...

係廁所偷偷地講左句仆街！

日日鬧政府同狗官

反叛期有中二病好常見啫
亦都正正係咁先叫中二病

條友而家都知衰啦
唔明樓上班友仔仲係咁咬佢做乜鳩